（2月2日）政府懇請醫護重新考慮不要罷工

好撚驚咩柒婆?

收皮啦

驚啦咩

封關啦 講廢話

成撚日夜晚晚先黎講野

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

懇請?
做咩唔係強烈譴責呀? DLLM

出篇嘢 一啲誠意都冇

做咩唔強烈譴責?極端憤怒?

食屎啦

又凌晨發稿不知所謂

唔封關，一d誠意都冇。

醫護懇請政府重新考慮不要講廢話

有病

既然咁重視醫護就即刻封關
條賤種柒婆根本冇誠意
冷血無良正仆街

封關比d誠意黎先講野啦垃圾

罷埋你老母

好清晰嘅要求，
封關

政府：封關不了

凌晨發稿俾邊個睇

即係唔回應醫護人員嘅訴求

佢癲狗嚟

咬人最叻

醫護罷工，市民支持

講完

嚴厲遺責呢

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

春袋痛？

解讀： 我都係唔會封關架啦 你地罷啦

劉sir 屌鳩班醫護又點計？

有藍醫護怕乜

哦，嗯，ok

潛台詞：你罷我都唔會封，死咗最多葬你係浩園

唔夠裝備，大開中門，推醫護去死

自己玩政治 玩衰左
而家要醫護人員承擔
口講一句專業，右講一句道德精神
政府兩樣都冇，憑咩野屌佢地
人地做又做足
ＢＵＤＧＥＴ又唔批
到有事又叫人專業Ｄ
屌你老母啦林鄭

到臨界點先黎驚

垃圾柒婆

淆底？

死撚開啦垃圾

跟本無人想贏呢場疫症
呢場疫症本應不關香港人事

最後一段即係話777唔會同工會傾

（2月2日）政府強烈譴責醫護人員考慮罷工

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

減少人流但無限制車輛出入本港
大陸車一樣可以行其他口岸黎香港
唔封關根本做唔到從源頭減廢

Yes
林鄭表示唔得閒

搵屈文妓寫多幾篇奇文啦
出乜柒聲明

唔罷工?
得
封關囉

你話要止暴製亂呀嘛，依家咪配合你囉。

今日身體唔好，唔翻工都唔得呀？

莫視民意

OK！
考慮完。
你唔封關我都係罷工。

封關啦講咁多

仲有3萬個有槍既警察 ， 武漢肺炎怕咩喎

睇完啲垃圾新聞官啲中文作文

罷工真係更加堅定

根本冇需要傾 開左個頭 好快香港人就會解鎖罷工

封佢老母

淆底淆到呢班垃圾真係唔見棺材唔流眼淚

完

全面封關
講咁撚多廢話做咩

777 真係冇得頂

仲話自己已經限制左大量人入境

廢話

一係罷工 一係你封關 係咁

都係嗰句
唔封關就收嗲

封關呀

確實政府兩樣都冇 憑乜野話啲醫護

立即罷工 唯一出路

收撚皮

幾百字一個重點都寫唔出
其實唔容易

你自己去做囉

淆？唔譴責？

一日不封關 就罷佢老味啦

邊度有淆777話左已經限制左大量支那人入境 點解仲唔知足係要擺工

仲有 醫護 講埋自己條底線比柒婆聽

咁客氣?
唔係話要處決咩

佢肯封關肯服從主流民意就唔洗請黎請去啦

即係唔封關啦，打咁大篇幅托炮咩，林鄭政府唔見棺材唔流眼淚，香港醫護⋯全港市民撐你地罷工！

仆街啦狗官。

睇得出係淆，收儉左好多

已盡全力

收皮啦 封左關就有得傾

罷工

都係唔見棺材唔留眼淚

喔

一大堆字都冇內容

條底線唔會做到
所以唔怕擺

柒婆幾時中肺炎死

春袋 收皮啦7婆 念力抗疫？

睇來堅驚

風向正確，支持醫護，一齊罷工

角色扮演

政府肯封關，所有罷工醫護即刻收皮，仲可以止暴制亂

同香港有法治有咩分別，專業精神去送死？

幾時搵黑警拉人？
三萬隻狗
應該夠拉一萬個

醫護同市民都懇請咗你封關好耐啦 有冇理過

之前仲大鳩醫護罷工係冇用
有啲人未聞棺材香係唔識驚

copy & paste

唔罷工等死返10件八件醫生護士

其實柒婆無淆到 唔好信呢啲官方字面
你諗下工會成萬人罷工佢都仲係搵醫管局黎同你傾
平時你office成層一齊話請假都嚇到高層黎同你傾數
以家成萬人話罷仲係搵你阿頭落黎同你傾
姐係無諗住同佢地傾掂數

抵港的人數大幅下降
大話可以講好啲

佢話已經減左好多人，但係同防疫既距離差好撚遠囉！

香港人夠求你封關啦 嘥鳩氣

考慮完啦 罷呀！

唔使扮嘢

屌你快撚d 封關啦仆街

香港醫護唔可以醫香港人
要醫大陸人

吊你老母啦垃圾政府 cut budget 果陣唔見你咁講

收皮啦 叫你果3萬隻狗去做未得囉
反正人終有一死

凡是敵人反對的 我們就要擁護

死屎啦 都無當過醫護係人

新聞處係咪都應該罷工成日凌晨出po
雖然未必係凌晨寫…

勁小氣,睇記者會都知,
「我都係跟你講封關既意思乜乜乜」覺得串到人啦就係到笑笑口認叻

唔得喎

到宜家為止都仲話自己盡撚左力？
醫護人員就真係盡撚左力幫你班狗官執屎喇

完全唔敢屌醫護

驚啦驚啦

只係道德綁架手段
扮撚哂野
大家唔好理

唔封關 冇偈傾 898

隔個海既都封關
你隔條河既唔封關係咩玩法
要死幾個醫護先夠?

我地都懇請你封關

仲未識分莊閒？

算啦呢段野已經可以話係談判失敗
我真係唔信聽日HA會跪低

班膠層都唔care la, 等佢地自己病左入院睇下點

遇封關

好少聽到港共呢種口吻，醫護要繼續頂住，香港人隨時三罷back up 你哋

走啦垃圾政府 叫你班死黑警攞支槍逼大家返工囉

封關啦，dllm

人地決定罷工先黎謝同人地溝通
早唔見佢溝通下

唔封關唔妥協

7月會唔會全港市民在家病發身亡?
好sad呀

封關先啦

工會果邊唔係話柒婆唔出席就唔洗傾咩

星期一 一齊罷

很佢老母

支持醫護

咁數字有無下跌，計14日前都夠膽死，確診全部都係14日內發生

收皮啦你老母 全面封關同增加口罩供應先好講野

又係noted with thanks

依個政府真係垃圾到一個極點

仲想拖幾耐？ 又拖半年先肯封關？又唔聽市民意見？

唔好縮呀醫護手足

答應封關就乜事都冇
連口罩都唔撚使搶

屌你老味搞到成個香港停學停工
連圖書館運動場都唔撚開

不惜停頓整個香港都要繼續放中國人入境

繼續撐啦仆街
到時社區爆發真係個個走上禮賓府搵你陪葬

好驚呀？封關囉

死開啦屌

屌你班醫護啦 我堂堂林奠驚都未撚驚過啦

係囉黑醫暴徒罷工破壞香港喎

It’s too late

佢緊係唔撚驚啦
佢拖時間等大爆發班醫護就識自動自覺返工㗎啦
同埋佢根本唔可以應承呢次工業行動
否則會開工業行動成功嘅先例，到時更多人入工會抵抗
同埋會為真正嘅革命三罷帶嚟曙光

醫護罷工 封關救港

發言人

用緊急法囉 笨柒

cut 完人地大學撥款講咩野致謝致敬

政府發言人根本無呢個人

外交部都有個人，有個名，會走出黎講幾句

當醫護未讀過書？

bye 203見

懇請

封關啦 你老母

憑咩？連對醫護基本專重同保護都無

陳扮咸佢敢唔敢走去醫院，佢唔敢唔係因為驚肺炎，係驚瘋狂比醫護diu9佢，呢度仲未係大陸，唔會有溫爺爺探訪就沒事兒既畫面呀仆街

慳啲啦

點都要罷
但麻煩各位返工既人一齊罷 身體力行支持醫護
唔好一面叫醫護罷 自己又返工

聽你講真係玩撚完
含撚啦賤婦

邊一方bargaining power大d, 唔駛講都知

你唔封關
理你繼續鳩up 啦

強烈譴責，激烈行為

封關啦Dllm

識驚啦咩？太遲啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

全部都係空口講白話, 一個承諾都無

人終需一死嘛，相信病人會明白

唔封關點懇法
on9

大三罷

唔係全面封關就早d抖啦

死人喇 唔封就玩撚完 到時你陪道歉對唔住之後飛去英國？

罷工
唔好再道德綁架

想知林奠啲下屬係咪返通宵更
次次都半夜先出稿

HA D高層同政府愈出聲D人就愈嬲
唔係封關就收皮喇

777 係香港既千古罪人

叫班狗幫你啦 林鄭手下有三萬幾隻狗 又話撐起白香港 佢地做埋佢啦

撐罷工

堅持到底

有需要各行業都加入工會

閱

醫護人員近日面對極大壓大

乜撚野近日面對，屌你老母，人地面對極大壓大已經唔係近日嘅事啦 on9

佢地講過，警察撑起香港的，全香港人都記得，唔好反口呀

一時三刻好難搵大陸閪嚟換晒成個香港嘅醫護人員
我喺柒婆玩報仇就會叫黑警逐家逐戶醫生護士爆門的佢地返工

咁政府點解唔考慮封關

一步不讓

好可惜的係
病毒用TG用槍都殺唔死
死攬30000個POPO都冇用

佢不知幾撚開心, 全香港人要 求佢咁

半年未見過話「懇請」
仆街政府你唔反台就當你臭四

改變了對非合資格人士的收費制度

改變左咩

好簡單一句全面管制關口
只容許香港居民丶澳門居民丶台灣居民及外籍人士從大陸返回香港（西九龍站）
西九龍站列車只維持福田站單向前往西九龍站
出境口岸暫停
並在該口岸進行檢疫
如有發燒
強制送往隔離14天觀察
如無發燒可自行離開但要留下資料並核實後先可離開，每一天必須要去就近的警署接受登記量體溫的動作，14日後解除

港珠澳大橋口岸只改為對澳門開放
東鐵線列車只維持往來上水及紅磡的服務

羅湖及落馬洲站將會暫時關閉
皇崗口岸貨運不變
客運口岸暫停服務
深圳灣口岸將會關閉

B1, B2, B3, B5, B6將暫停服務
B4維持服務
所有機場A線巴士全部不停港珠澳大橋口岸

除貨運外，所有前往中國大陸之客運航班全面取消

屯門碼頭中國客運碼頭海天碼頭暫停服務
港澳碼頭只保留往來澳門氹仔之服務
港澳兩方同時將會檢疫

同時建議澳門政府禁止香港居民使用香港身分證出入關閘及蓮花口岸

以上臨時措施暫時設定為實施一個月有需要再延長或放寬

我覺得佢唔會執關, 佢係想香港愈亂愈仆街就愈好.
支持罷工, 家中有老人家成日出入醫院我到支持罷工!

岩阿
死剩三萬警曱同柒婆玩30001p啦

封關先講野啦屌你老母

真係on lun 9
做到呢步都只係語調溫和番啲
完全唔考慮封關

封關啦 屌你老咪

支持罷工
仲係唔撚肯封關

訓唔撚著呀麻，體諒下啦

唔好縮呀

而家縮一定秋後算

支持罷工

十四億隻曱甴週圍走！

唔封就罷
完

叫popo做埋醫護果份囉

封關 or 罷工， 永無中間！
有誠意就第一日就出黎傾啦！當醫護無料到？

All bullshit

push

當日傳佢想辭職但唔俾
懷疑佢衣家 盤pe 搏炒

收皮啦 仆街啲衰官去撚晒邊？ 有邊個去過前線？

7婆驚中共多過驚罷工啦

次次記者會都中央中央
驚死人唔知佢係一隻忠心犬

屌你呢份野真係我認識嘅嗰個港共政府出？

不過一步都不能讓喎屌你

懇請? 咁好死??

沒有封關
唯有罷工

沒有封關
唯有罷工

沒有封關
唯有罷工

沒有封關
唯有罷工

#醫護的命都是命
#港人醫港
#立即封關

成篇廢話，冇正面回應要求
支持工會罷工，由得班藍醫護去支持政府

世界各地已經咁做, 已經有先例可援, 就應該限制任何外地人從疫區進入香港

屌 出咁中篇野講埋哂啲廢話
一早肯埋關咪無事囉三條柒

封關啦 廢政苦

懇請港共政府收皮

on9, 同d賺到盡接Order, 一味叫人開OT, 人工低同冇保障既工有咩分別?

咁少人罷暫時 有班藍屍頂住嘛

封關咪唔罷囉

唔迫你應承埋五大訴求你咪執到囉

封關再講啦柒婆
下下都官腔 厭唔厭
再唔係親自去醫院幫一日手
可能大家都仲俾少少尊重你既

好清楚既訴求 封關
講咗咁撚多次都唔化既dllm

講咁多把撚咩，封關先啦屌

收皮

全面封關未？口罩呢？

紙上談兵，冇新意，所謂減少入境又咪係語言偽術，唔好當香港人儍......

推

777開會 +1
下次777開記者會又可以拎嚟講

專業就係先保護自己再救人，自己都保護唔到點救人，罷就只係小部份人短期受影響，唔罷就冇哂醫護，全香港人長期受影響

為己為人，罷到封關

咪又係個幾句

考你老母

佢哋用緊佢哋嘅專業知識同方法救緊香港
唔洗你林奠教

已經估到林奠條臭化點應對醫護罷工

封關咪唔罷 我哋講到口都臭

考你老母慮 醫護罷工係為左守護全香港人
攞撚正牌的

澳門封關就連續5日冇新個案
香港冇封關就不停有新個案, 就知封關係有成效

其實feel唔到佢驚
我地唔好打曬飛機先 要諗定下一步
例如另一個前線春袋出黎罷工 e.g.仲被逼飛緊支那嘅航空界

封關未？

我屌你老母臭化閪 肯封關未呀屌你老母 仲花時間打篇咁嘅閪野 封關咪冇人罷囉 屌你老母

講一套做一套
貓哭老鼠

正苦一淆唔知點算就次次都半夜出稿
證明醫護今次好成功
其他行業一定要跟機

777淨係識道德綁架前線
講到救急扶危係醫護既天職黎
咁個陣721 班死黑警轉身走人又點計呀

仲屎撚過口交部稿

考慮要不要立即封關呀屌你老味

建議政府少講 d 無意義既說話

又道德勒索。罷工原因又唔講？

So?

收皮啦
當人condom

食屎啦特衰政府

屌你醫護工會咪撚退呀，一退就陷港鏟俾淋病拉埋一齊做千古罪人

醫管局員工陣線facebook page已被消失
罷工前夕仲搞埋咁多小動作

做show打可憐牌咋 呢個政府仆街到咁會淆你罷工?

柒婆驚撚到閪

佢死咗香港人應該會好似北韓人咁出嚟悼念佢

其實佢唔驚，亦唔會理。佢呢一刻希望快啲罷工，萬一攪阻人命就有機會民意逆轉。

雖然大家覺得民意係呢一刻已經定左，但個柒婆仲係活係自己嘅世界

希望聽日柒婆再鳩up時
有記者用依個point質佢

全面封關

封關先啦 臭閪

早知今日...

收皮啦收皮啦

又係講垃圾

大家信唔信？柒婆最後寧願實施緊急法，命令醫護人員復工，都唔會全面封關！

開你老母西會呀

文宣嘅手足，重點宣傳醫護羅工係為咗護港！唔封關，香港玩撚完！

淨係講有撚用咩
封關咪唔擺囉

我真心覺得今次真係做到三罷先例

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

宜家就求人
求人要跪係到求架柒婆

食屎啦 林鄭快啲死

懇請 唔強烈譴責喇？
而家先識驚有咩用 又唔封關 又搵佢地條命嚟玩 如果想醫護唔罷 最少要全面封關

收皮啦 工就罷硬架喇

你d popo咁叻又full gear
咪搵佢地入病房囉
還掂有d醫生都話輕微果d藥都唔洗用
嚴重果d咪搵陳姑娘去睇囉

你食屎啦柒婆，真係好撚嬲

懇請完然後就跟手封左人地個FB專頁了

7婆 你去自殺啦

唔好講咁多仆街
關封 人地立即開工啦